（突發） 想知6月21號詳情的入！

自推

621圍立法會定禮賓府